(便秘撚入) 到底食咩係可以清哂腸胃

成日三四日先去一次廁所搞到個人好攰
之前食咗次番薯葉 哇 清哂條腸 即刻開心返好多
又食過桑葉 又係清哂 勁舒服
但唔係成日唔係到到都買到呢2樣嘢
有無人仲有suggestion
歡迎討論

祝大家日日柯到大大舊屎

麥皮

以前都係三四日一次
其實最好就keep住飲水，可以軟化大便
如果想有爆炸嘅感覺係麥皮加奶

每日飲2公升水

西梅汁

紅肉火龍果 金奇異
早餐食完就屙

檸檬片溝過期奶

del monte plum juice

豆奶麥皮
每日一條蕉
飲大量水
每日最少一碟菜
利申每朝一起身都去廁所

麒麟果

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味
痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾吾出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

紅火龍果好似冇白火龍果咁多纖維

麥皮記得飲多d水

仲有Probiotic都得

奇異果連皮食+綠蓋益力多=explosive diarrhea

三哥

食辣

狂飲奶 包保1個鍾之內十分暢快

之前一星期先得一次
想死 飲咩西梅汁個d都無用

多菜多生果飲多d水做下運動，
食少少油膩野

有食多咗菜同飲水啦
以前唔食菜唔食生果唔係點飲水都無便秘

齋啡同香蕉

我食黑提連核，屙到胃都凹埋

點解你去咁易柯
我食蕉飲奶係無用
利申 一日食3升水

瀉藥

有得賣咩？

火龍果 西梅汁 奇異果 益力多 奶茶 牛奶 慢慢試

試過聽網台教
話朝早一起身飲一杯暖既鹽水 覺得有d咸就得
半個鐘左右你就會想去廁所 會屙水屙瀨屎咁
去完第一次
會陸陸續續再去多幾次
如果你果日出街就最好唔好試
因為最起碼要屙幾次先得 但屙完真係舒服晒
個原理就係鹽會有輕瀉作用

利申 試過

便秘可以好嚴重

長期可以食車前洋子 整頓腸胃 多膳食纖維

多謝你！

呢啲對我無用

多謝巴打

未聽過 啱啱做咗research 會試下 多謝你

簡單

朝早一杯奶茶/咖啡

包你成條腸都柯埋出黎

其實每日飲多d 水就得
唔洗話食咩特別野

每日最少有一餐麥皮
每日2-3份水果，2碟菜
每日至少8杯水
一星期至少做3次半個鐘或以上嘅帶氧運動

認真 飲茶

壞牛奶

紅椒！易買又易煮
之前睇開心大發現先知

食益生菌

淮山

一匙羹花旗參浸250ml熱水大約1分鐘, 飲哂佢再落熱水浸過
重覆6次, 即係1500ml

短期便秘 就有用 長期 就不了

一定係地門西梅汁

試下買返枝嚟啪

包你爽快

蕃薯 特別係雪凍過

以前兩日先有便意
仲要經常痾好耐先痾得出
依加每朝食穀麥脆脆加荳奶，日日有屎痾
仲要係順暢靚屎

但算唔算係清腸胃 我都唔知